放 my card 5000 點

幫「朋友」放，$1000
telegram：crowpig